應唔應該帶布偶貓絕育？

依家四個月大

之後想配隻雌貓比佢做老婆，等佢可以扑野有d樂趣

但係好多貓主都帶貓去絕育

想請教下絕左育係咪除左生唔到仔，係咪連性慾都無埋？

絕左育有咩好處又有咩壞處

有無巴打無帶貓去絕育？

閹完仲點會有性慾

閹佢啦

貓仔係切丸
貓女係切曬子宮

點仆野呀

貓有無得結扎

係囉，我都想問

同埋點解要切丸

布偶貓好撚值錢

我隻英短今日絕咗育

應該係減少激素分泌
減少前列腺問題

起碼唔會叫春同亂屙尿先

慘

英短，唐貓個d就話絕育姐
布偶呢啲咁稀有嘅品種梗係唔好絕育啦
生d貓b出來賣比有心養貓既人仲好
依家咁多人怕左領養但係又驚買到病貓

你係咪弱智?

樓主如會買隻乸陪佢既就最好可以生一胎先絕育。